【真 • 涷撚水】(圖片未知出處，但真係好撚好笑，share左先)

真 凍撚茶

白汁雞皇飯就加啲落去